我建議唔信風水唔信命嘅巴打去賭錢

有時真係唔到你唔信
你牌章幾高幾識打都冇用 係冇運氣就冇得食
但風水真係會輪流轉 到你個陣好好把握就會旗開得勝

係 唔好玩大細個啲
打麻雀先最睇到運
有時真係想用玻璃枱 下面放部cam影低晒啲牌
成日好多巧合
成日完左都會諗 如果邊個邊個無碰到會點

3分技術 7分運氣

你係廢既幾好牌都食唔到啦 入一入雀會坐幾圈咪知自己到底係咪真係人勁牌差

假設4個人技術一樣，食唔食得出，摸到乜牌已經好大影響。

擲位改運都幾有用

我係入雀會打

係，打一兩晚麻雀就知咩叫整定

摸咩牌真係影響咁多你都唔使假設四個人技術一樣啦 下下鋪牌都殘局咁咩

世事無如果

真係成撚日一起手垃圾四不像

比你一開波食糊好冇

睇你講既野已經錯左先
你證明左打牌靠運
但同 風水可以改運 冇關係

你有無打過牌
之前同fd打開
有一次有個fd黎到 去左打機
比佢條女打 佢條女好蠢 even連數牌都唔熟
摸頭定摸尾都分唔到
佢7成自摸 仲要下下6番起 真係打到火都黎

駛鬼打牌咩，諗吓點解自己唔係李澤x/何猷x就知答案啦

唔識數牌同摸頭尾唔代表一定唔識玩

好

屌原來傻既

咁而家你食糊定人地食糊呀